又一証明做香港人真係好折墮

一隻英國賣 1鎊嘅千層雪榚 嚟到香港可以賣貴 8倍

童年回憶真係咁值錢咩?

買果個就on9啦
喱間walls cheap野嚟

我淨係記得佢溶得好快

咁你咪搭飛機過英國食囉 鬼叫香港無其他人賣咩